張寶兒幾時會被tvb雪藏

成日都癲癲得得 笑笑笑
笑乜春

成個瘋婆咁...又唔係靚

樓上做乜鳩

正喎